依期一齊旺，大家唔好jump [139] 信者得角

噴精有冇邊個係國腳

阿德

國際賽除左法國 巴西
全細

阿德萊德聯今日澳職主場出擊，迎戰「2哥」紐卡素噴射機。「阿聯」要搶分保住前6位置，同力爭更高排名，面對已穩得季後賽資格嘅噴射機，戰意肯定更高昂，阿聯小讓平半，一於力撐1.93倍上盤！（有線64台周五下午4時50分直播）

「阿聯」上仗主場對墨爾本城，佔盡優勢下畀對手逼和，依家仲要為前6打拚。球隊自中前場好波之人阿比沙路臣復出後，火力提升唔少，以現時陣容嚟睇更屬全季最強，加上中鋒卡禾斯域開始融入，進攻更多元化，絕對有本錢贏波。「阿聯」排名唔及噴射機，但都要讓平半，睇得出莊家對主隊具信心，空穴來風未必無因，主勝有計。

噴射機一口氣缺3大將

紐卡素噴射機雖排聯賽次席，但嚟到季尾問題浮現，先有中前場主力納博特突轉戰日職，令前線頓失重心，另一大將哥斯達柏拉杜斯畀國家隊徵召今場又缺陣，首席中鋒奧當路雲亦要停賽，冇晒呢3位大哥，球隊進攻死哂火！後防方面中堅保加特仍未傷愈，作客認真危危乎。

至於聽日兩場澳職，FC悉尼上場因亞冠盃後導致聯賽失分，令榜首形勢緊張起嚟，作客面對踢風流波嘅中岸水手，FC悉尼喺時候重返勝軌；另一場墨爾本城前6席位未穩，主場鬥殘陣西悉尼流浪者，主隊3分睇怕「冇走雞」。

阿德一定得

Too long didntt read
燈占揀咩 買佢對家

今次好似燈占又講得幾有道理

😄有道理但客隊落飛落到趴街 出面做平手

噴精機

阿德18唔該得番次

買左阿德唔得

L O V E

我噴

又大船 , 識買了 all in 阿德

4000買哂去牙so到

唔識買

：） 1650有澳假

阿德回到上天

想買阿德 有無巴打同路??

阿德一定德！信初盤！

咩事回咁多

打和

點解阿德咁多人買?
好多人都話個上盤好吸引。上2次對決都係噴射機贏。今次竟然咁好死, 噴射機受讓。

其實澳甲已經最後4輪，噴射機只要是但一場拎1分就可以穩做2哥，直接同第一爭決賽席位，基本上佢可以HEA 踢。

所以大家要諗一諗係唔係一定要上阿德條大船呢?

FB page:

阿德水泥gel
2018阿德一定得
10%

咁係咪姐係阿德 輸半搏全 射精機 戰意大減？ 個page講緊咩 好似一定要上

咁正路

回到平手屌直阿德

可以爭冠，但又可以hea踢，唔明你立場，疏

第一句係，好多人話上盤吸引， 唔係下盤吸引啲咩，你個page打緊啲咩呀 屌 打手？

條友中文F?

個page 係剛剛整，大家可以分享D心水。純粹玩下

意思係阿德唔一定贏梗咁勁

On99 心水都未識出 摺左佢啦

但篇野似叫人買上盤喎

純分享
要跟就跟
唔跟就唔跟
輸9左抵你死
：）

自己上去睇澳職既爭冠規則啦, 澳職係打季後賽的

噴精機個龍門 積克鄧肯 成撚日上晒身迫害大波

頭香

都話剛剛整，我唔係場場買。你又買左咩?

角大

🤑🤑🤑🤑

祝16角

落大飛

多謝

係提你全世界都叫話買阿德， 你就要諗諗係唔係要跟風?

我就睇好噴射機

呢段打得幾好

咩心態

唔緊要。各有各心水。我對左

終於睇得明佢講咩

口語都未識打 一係大陸西 一係廢中開

1650個盤做咩 回大飛？

收到咩風，噴回到上天堂

普通仔巴打心水：

對賽贏兩次 噴精機 6場事旦拎一分穩穩陣陣

總結買噴精機？

葛蛇仲未出現

成王敗寇, 講完

人地個個開開心心屌下波
你咁撚嚴肅

佢只係會完場前30分鐘出現

思覺失調,講完

半大 救得一個得一個

阿豬阿狗都話出心水 但基本：我應該買邊邊呀？都唔識出

阿德落飛

1:0 / 0:1後出現

jump左?

澳職角大咪算，今晚烏拉圭先係郵輪

大蛇咁易針咩

你針100次佢都未針啦

50k當碎銀

哈哈~ 祝你羊

國師係咁而 買條飛都等於我成個月糧

必中料

因為你買阿德, 等撕飛

wa dnlm

改名做弱智男啦 講啲模稜兩可既野就當出水

出面平手轉晒平半仲要落飛
賠率風雲色變

好mean

祝你贏錢啦, bro

咁你不如心水寫 噴精機 +0.5 ， 阿德 等撕飛仲吸引到eye catching 啦 白痴仔

不如你直接講買咩啦 猜燈迷咩

打錯字, sorry。係祝巴打你羸錢

Block撚左算
打字都成個呀嬌咁

學好啲中文先出水啦傻閪

祝你早日康復啦弱智

做咩jer尻佢 無啦啦 笑4

2018啦，梗係買德仔

'

白痴仔人人得而ger 之

我祝你贏錢，你仲話我弱智。真係多謝哂。

祝你早日康復都要jer

原來我未交稅，CLICK完冇CONFIRM

落到 阿德 一定得

大波-3

2.5s

想問點解睇好呀德，
聯賽第二對第五
而且呀德主場一直都唔好

唔回我TELEGRAM

主力冇晒

多謝巴打回覆，咁要衝呀德了

你指國家隊？我見噴射機今場有一個被借走

屌 買左噴機點死好

屌衝乜呀 等即場 主勝升水 起碼唔洗買盤輸比佢

Gel lor

噴射機前場好弱
納博特去左日職
有一個唔記得名去左澳洲國家隊
奧當路雲停賽

買左噴精機

屌你老母 拎4k all in

博班後備要做表現 一定得

奧當路雲唔係停完啦咩

阿德主場真係不了

澳假假起上黎乜都可能發生
之前有場又係話客隊半隊後備又乜又柒
最後都贏盤 呢場都係買即場算

2018仲阿德？今年輸足咁多場

唔好唔記得 澳職係大船對家贏

出左陣容

得番1.8 蝕晒

上盤,2.5/3大,11.5大

噴精機無主力前鋒，都唔覺得阿德入到波

agger

人棄我取 要買都係買噴精機搏和食半個盤
鄧肯上身啦

想要半大了

半大真係唔係好敢買

出邊轉半球盤啦

角一定爆，阿德攻唔入就會刷角，噴無備鋒打角戰術

轉撚完未

😹攻入左呢

直屌15.5b

你唔係覺今場有波入呀

開波先買

唔覺射精無主力 但主入到波

買300 主 , 留300 玩走地

想 買 阿比沙路臣 FG

買下盤 坐半望全格

牙duck

如果買噴射 博轉盤定依加高水入好

有冇信心？我都想屌

大船已上🙏

上到半球冇咩支持

大波 阿德勝 根本派錢

呀假，一開波食個紅就收工

今場0:0super

玩股票？

ok

角角角角

刷爆佢

阿德呢個陣都贏唔到就不用再踢球了

噴射j都唔係弱陣 點解咁冷

下盤

精機冇左前鋒，不過德入波能力差但都落飛。信德

我都覺 全世界唱好主做乜撚

咪撚買啦 屌 又主又客 贏咪又係馬會

直屌左細波

馬會要追返琴晚威爾斯條數

有冇acestream link

馬會都要追數

果場有買可以點輸?

睇錯

收到風馬會琴晚威爾斯個場單場輸左500個 今場澳職要開鬼盤黎追數

找卡數

有冇澳職link

上面我出左水啦,自己睇路

噴射j話晒聯賽二哥 上呀

大戶會輸

琴日威爾斯開讓球主客和 -1 都2.7幾倍...唔派錢有假...ON9先買中國下盤

澳職係時候黎一場雙蛋黎振奮士氣

LET’S GO JETS

跟左

你又下盤?

噴精未開波都GEL得等收錢

大船變返噴精機

小注上盤

當然跟「機」👍

3:2得唔得

你啲風邊到收返黎

下一隊入球投注指南
阿德萊德聯(主隊) 無入球 紐卡素噴射機(客隊)
--- --- ---

應該呢個post

點解未開波

雙蛋派all black

入波味

賭球青盧都出噴精

第一日賭澳職？

踢左一分鐘都未入波

第一日賭澳職?

角大已死

半大針

15.5s is 100%

一個大聖踢左六十分鐘都三球
波膽客其他又幾十倍

入味

叫毒撚號好過啦

仲0:0 上盤已死

客隊仲未炒0-6 針得

下盤cashed

5分鐘都未夠就jump

仆街

Jump

此post
未夠5分鐘各種叫春 gel

針.大波已死

唔好fg呀

中楣

做乜鳩

屌 差d

廢

Jm9

客fk中楣

邊隊中眉

因為各種叫滋都有人all in

客

Hit the bar 對家要入了

阿德唔對路喎

噴精㩒屌，忍左幾日慾啊

so close

上啊飛機

打下邊爐等完場算啦

其實都係9up姐

一人炒一球 打和啦

無問題呀，大家多野講先旺場

10.5b

雙蛋 jump

1:2

買左阿德， 等食m記加大 再加四隻雞翼

感覺阿德幾粒糯

調轉ok？

呢個太假

❤️

唔係幾對路

有無同路

客個後防做乜鳩

角大針

唔刷角點贏波

11.5s水泥gel

Jet仲唔大炒垃圾德？

識唔識瞄準呀

買咗主ng

沉底啦屌你

半場刷住五隻角先啦

11.5b $50000

買了乜

角細撚進場味

9.5

刷角啊屌你

阿德屌打

買左大 按左兩層樓

主能鳩

入未

Jump 角大

客個龍有睇頭喎

主ng升水未啊屌

角細撚準備全面進場

阿德 1-0

10

1:0

fg

阿德goal

大波-2

上盤派錢

00 88

阿德一定德

1-0
客中場交失波比人反擊單刀

主可以收錢

Fake goal 對家入

德得得

噴精

反cap

上面分析買下盤個巴打有咩感想

主隊入波 角大可以收屍

岩岩先講完 主讓唔讓得起

唔夠20秒cashed

阿德又開主和 好悶

人地收好多錢架

有邊次唔係阿德入先
之後比人逼和反cup?
而家先開始

佢講緊廢話

主客

12倍首名入球艾隆

下盤gel錯頭

mola mola

噴射j都係搞笑波

繼續主ng

假到中場咁都失

足球係踢90分鐘架⋯

幾時再出水

10?

客反cup @6.00

你地踢波踢廿分鐘？

11.5s 混凝土gel

今場唔敢買 照睇當笑下

Mola mola

牙德真係得

係

依排忙到仆街 得閒再出

8.5

唔開谷啦：）
開個channel得我講無人講：）

下一球
射精機
點睇？

0c

等高水好似幾抵

不了

咁下次FIFA 先搵你

角細gel得？

升番上9.5

Cup就一定

今場得3c信唔信

殺巴

屌 買咗1:0波蛋

1：0 cashed

cup到我今晚切jj煲老火湯

Jet前場班球員波都未控得掂

11.5角細巴打gel硬

小二刀來

你個名

啊德繼續得

1個角都冇

屌你 夠薑0c到尾

實唔夠薑

lm

冇c 痴撚線 仲開到15.5

似細波啦

你地開谷我入嚟做cd rom

角細行定落馬會收錢先

唔開點食你呀

0C完場

快d1:1 買左半和

比個半大我啦

噴精ng

8.5b 入手

gchi 2:0半大

嘩屌你 球彩嗰條友嗌十二碼

I love 艾隆 12倍

唔好啦

咁都冇c

噴精半場都過唔到

G chi super

買唔切盤 買左2.01 $9000主勝

12對10

咁快gel 祝反cup

無角

派定先ok？

要有角 前提係射精做到攻勢

佢邊到有gel

噴射精一定得：）

比人456ok

今場娛樂性幾夠
原來唔買波都可以睇得幾開心

貼飛=gel

半大又輸

c?

角大巴打ifc見

睇Bet客隊半場都過唔到點刷呀

紐卡素噴射機都唔正氣了

著外套呀 呢度有d凍

劇本係主rc 12m 之後下半90分鐘客入
1:2完場

導演你好

1:1未

主6射
客得 1 射

收到風 90分鍾會絕殺 1:1

刷 c 呀

紐卡素都咁廢 噴射機一樣廢

返到公司 講完個電話已經58 分 希望無睇錯

快d

ccccccc

1C

連c 呀

半和

Cup到自含

刷C啦

半場2:0
希望阿德生性整多粒

半場2:0

半場cup埋都仲得呀

支持

1:1啦

有1c

gchi cup到隨便

半場1:1

客隊廢到仆街
下盤88

C啊屌你老母

放心。呢場角細gel硬

被人禁屌 澳假

噴精入啦好嗎

下盤等輸啦 噴精比人禁屌

角啊

棍局

客個後防on99

無
得2隻燈

吸夠飛 阿德下半場就開始hea

睇個勢噴精攻唔到上去

快d 刷上9.5 補番細 算
咪撚望有10個c

兩枝棍 無波點篤波

攻守都冇力

噴精點都有一粒呀下話 呀德 一球比盡

不過下半場噴射精應該會狂刷角

即係誘大？

2.5/3大好似有1.9幾

噴精求下你啦

咁廢點cup

補飛7.5s

坐底4球 唔好諗誘大

冇女 點射精

督嚕督嚕督嚕督督嚕
[b]大大大[/b]

All in 2/2.5s 一買完1:0

禁住屌。客隊應該輸佐

半和未 屌你老母

上海sp冇女都會入好多球 照射精

客傳親上前場都係失嘅

雙棍
1:1局

督嚕督嚕督嚕督督嚕
]大大大

買左大既一齊唱

屌，角大呢

噴射機追和

半大半主

角又無
又被人禁屌
噴精

半1全11

買左200無入球

角呀屌

G持

半1分全16

有11角我表演屋企打飛機又點話

買客ng是否智

入多粒啦屌

無啦無啦 半和無啦

噴精追和

要入了

應該好少補時

7.5 8 5大呢個時候唔入等幾時

反cup牙please

射上觀眾席做乜鳩

半場角要小心 澳假10場有9場殺半場角細

阿德唔失係唔會有角球架啦

g持

以為打rugby

唔一定
要睇埋下半場出到黎係點先
半場射精有戰術調動都未定

2.5s繼續努力

主罰球開埋個半大先

過和啦屌

2-0

假波黎講呢

阿德入多球先

2-0半大

比一球我呀 阿德

20

兩隊都廢

阿德 2-0

半大絕殺

2:0

好波 半大派錢

半大

Goallllllll

預言家

得返300 重新上路
輸埋唔賭

主勝想gel

屌呀

印度f4好勁

半場入波仲多過角
我屌你咩

屌嫌1.81 太低 唔買

客盤jump先88

真係跟盤開

Ifc見

講咗2:0完半場

針

其實客個龍咩事

噴精唔齊腳?

HT 2-0 1c

烏龜主其他

噴精仆街啦屌

艾隆fg 半主 半大 all cashed

反cup ok?

jet 似乎上力啦開始

球彩台果兩個又俾佢地嗌到

其實唔難

個無能狗又係到兜 笑死

主盤 角大
揀左角大

半大 上盤 唔買又中

執返黎

射門10-2

仲有無

一時時

半1全11 好嗎

屌 追和啦

無啦 噴精機咁既樣

第二球 輸個龍

半大爬返上樓頂了

都係專心番工算

分唔到係廢定係收左錢

半場 6.5 7.5 角球中位數

前幾頁先有人話佢掂

追角細？

8c完場

不了 會11c的

驚險半大CASHED

下盤完全唔洗諗
無攻勢，傳腳波都派
無左前場個兩個，真係差兩班

利申:下盤持有人

角大？ 好似今朝場波咁

五大聯賽我唔敢講 但澳洲波要cup起上黎話咁易

半大cashed

咁踢法。下半場想有5角都難

睇埋下半場開波決定點買

做戲咁做

神奇更衣室啦dllm

🙏🏻🙏🏻 有無人有岩岩大神個fb page

佢旺左成個星期 係時候回吐下

本席覺得
無入球了

都似

角細 半場再入 手持10.5s 7.5s 6.5s

買咗主和客和 主其他客其他

麻煩兩隊下半場幫幫手

依期好多半場大全場細出現

議員 請您冷靜！

暫時覺得全場6c或樓下，
2:0或主隊ng

今場最盡入多1粒 我諗

禾巧冷靜牙清

噴射cup

專業分析

不如試下主下隊

鳩up

10主NG
100 NO GOAL

追和 唔打飛機十日

算啦 你打啦

Gun

想問紅圈代表咩

大你十日

gun

半場

G 持

cup埋我斬J，J都不要了

上面角球下面半場？

反cup12日

cup佢

Cup到搵人打飛機都得

有冇半1全16嘅先例？

對

點會

45分鐘後出現

Full time

6.5 7.5 b

好似係下半場準備失幾多球

有不過今場噴射機無油都幾難制做攻勢，阿聯肯定玩巴塞mode

噴精機 拎多一分 事旦踢都拎到啦 😪

主ng

機cup

阿德應該唔攻

和都偷笑仲cup

45分鐘要刷15隻角
3分鐘一個

2-2叫爆區

4:0
4:1
利申:預言家

客隊cup到嘅
我係14樓帶埋隻狗表演freefall🤤

阿德加油
整多3粒
嬴夠5:0

紫sir同路

主禁住屌緊

半1全11/12周時見
半1全16真係難

繼續追角細？

下盤神奇更衣室

主 rc

屌左客W

鳥拉圭點買

10.5S收硬了 中場仲入左6.5S 7.5S

All in

個普通巴去左邊

以後買即場算了

追埋5.5s好冇

多多都唔夠你豬

1.5

救得一個得一個
烏拉圭下盤
半客
全和

2c

2C

屌 一買完角細就有角

On9

咪鞭啦 出左事前 心水（唔知佢講緊咩）仲想點

你咪同我對撚哂去

-9c

唔係
-10c

球證鳩吹嘅😂😂😂

起機啦 綁好安全帶

巴打點睇

你買幾多先

噴射機一係追和一係輸多4球please

做左善事

3:1好 d

咁係係定唔係
呢場半場7.5 射我月巴開角膽8c⛳️🙆🏻‍♂️

主ng 大注

冰角得唔得

跟$5000

賽前買左2 0
2球 同2.5/3細
可以點補

半2全2味濃

和波派200

有巴打買15.5b?

跟一萬

流名

2-2啦屌

跟兩萬

換撚完人都猜唔到上去

走地主w 1.01
馬會定到

收o左幾錢？ 角又唔刷 半場又唔過 個龍重撚on9

3射0中

阿德中場截撚哂d波

爸爸

3c

主其他

刷角機

2:1

2 1了

Goal

好波2-2快 再追

3C

2 1

Agger

cup啊屌

和佢老母臭閪

2.88入手：）

Diu

上呀

主ng悲鳴區

LM

上盤頂撚住

笑撚左 入左波 d球證好似冇人望到咁

2-3！！！！

11.5和呀 ：） allin左10蚊
快啲中

差D想入主ng,諗左陣

和波10倍

買主ng秒爆

GCHI

無入球了

客ng

反cup啊 噴射機

3:1

好撚黑人僧 5.5b1.8水等左兩次都咁岩有角

想補飛睇波就入

刷角話啦屌 一刷就入

第三球苦主

訓咗身客反cup

2-2和佢老尾

封夠未

換人出黎刷角啦

第4球都係客：）

報假分？

咁樣報數嚇死我

要刷角了

cup cup cup2:1

Cccc

秒爆左

4c

杰圖刷呀

4C

-3c

下盤針 無能狗出客ng

-12c easy

分分鐘3:1完

補哂飛 點開都收錢了

你同琴晚0-6 果陣叫中國追和有咩分別？

阿德水泥gel
噴精cup佢老母啦

入夠啦
全力刷角

阿德 3-1

3-1

3-1？

糕!

屌

真 3:1

燈撚到隻無能狗

第三球苦主都唔知屌主定客好了

Aggrt

上盤gel

半大全大

仆你個街洗唔洗咁快

咁快

杯ok?

買緊3.5/4大就入

俾返幾個角球等等今晚有錢賭

好彩追咗主4th球大注

後面俾人放題

主gEL，NO GOAL LA

No goal

俾多三隻角

個7快到

噴精玩撚完
等烏圭追數

依球唔關個龍事 單刀 班後防太廢

而家買客ng

買咗客4th Goal

3:1 夠了

兩邊刷角了

既然咁假 唔爭在比多12c

-7c

-4c

唔貪要多6個夠

今年澳職輸唔少 戒玩澳職

阿德 4-1

4:1

Cls

4-1

又糕 上盤Gel

4-4 奇蹟呼叫區

阿德一定得

屌爆你班仆街

俾人噴精

入波數多撚過角呀笨

射得好靚

GGGGOOOAAALLLL
靚撚到

假撚到

上盤穩如狗

波post巴打講得最多次嘅野
呢句一定入top5

5:1或以上

呢球無得屌龍啦掛

客入波冇慶祝，就知呢場唔贏得

噴到滿臉是

Gel頭先

屌你

我諗噴精應該放棄

見話冇主力即屌上盤

一金[img]

208入左上盤 想問尾盤幾多

牙德

日職 澳職 俄假 墨西波

1.84 -0/-0.5

買咗主其他

頂住呀屌你老母

反正都咁假啦 不如試下噴精入多3球

報驚

笑死

撚狗

係要等我買主ng先開客 痴線

個無能巴幾時接埋個channel

你就好啦

咁辛苦改張假飛 慘

買左5:1

-2

咩話? 40比0？

4.5

快買主6th球

角仲小過入球

Rc

噴精 RC

屌我都買唔切 3.05

入主ng?

仆街 主其他啦

紅左

估唔到噴精放水放到咁 連紅牌都出埋
明明阿德對頭5球隊 0W2D6L

客都踢到無癮

頭寒啦

5:1

5-1

40：1了

阿德 5-1

仆街5:1買唔切

5:1屌

主其他了

屌封左升買唔到

無角？

唉 登入完就goal

入球多撚過角球

求冰封賽果買左五比一

封左典買

狗會封咁撚耐

7:1完場

2018...
唉 叫到口臭

快撚d 比多3c

改圖高手 你地唔講我都睇唔出假

正呀 5:1

屌你 主隊假太勁

封撚完未

3.05主第6球 補返本多少少

客其他gel

繼續追？

我買唔切

射精太假了

封到買唔到

扯白旗啦

刷味啊屌

6:1未？

5.5b 一定有角

追主ng?

入球仲多過角

澳職易買到

7:1

-8c
快刷

開波前好似有條傻鳩叫人買客

5c

主隊送角

要多兩個啊屌

神奇6c

唔係6咩？ sor

30K 客＋1

6.5s 7.5s 10.5s

真係入波多過角

牙德 gel到上天

冰角 冰賽果

@普通巴

仲係5c wo

8c未

睇人仆街

要咗7.5b

邊個

烏龜

sor lor

普通巴去左邊 出黎比我笑下

Cashed

主ng仲追唔追好

6

搞完fb page未

唔追啦

比多個

客入返粒啦

普通巴 無能巴 兩大傻閪

5:2

6c-2

5-2

5 2

屌 我要c啊

鳥龜航母有誰

5.5b cash

1 more c please

好彩冇買 一講完即入

買5:2個位巴打

無入球1.3殺咗好多人

-1C

入左少少6.5/7 大
回半血

呢場點睇

10倍

有無人買左5:3

停c間

差d 屌左

仲有球

今場有無 5:2 波強？

6.5頂著

本身想要烏拉圭，跌水跌到咁，唔要了

+5

七球及以上幾多倍

客ng 汁番少少

+5 唔通又黎多球

🐢

冇入球
下盤

6.5 7.5b 中1個都好

7c ok?

主盤 收埋高水客Ng

剩低二百 烏龜串巴西 唔睇了

連多兩隻c plz

爭氣d 比多1c

5.5b cashed

5.5s咁都爆 屌

呢d臨尾好易禁區柒下柒下輸多球12m

客俾多球

6.5s 7.5s

烏龜有陣容未？

21

比多一角

咪就係

爽撚到 派錢盤

-2c

頂出底線唔得既

8.5s cashed

烏拉圭[-1] $50000

屌 差一c都唔撚比手

明知澳假會補好耐 仲入細

烏拉圭轉左盤屌唔屌得過

屌...

有無陣容

屌又開始超人

國際賽不賭了 聯賽見

強陣 上盤了

Mon po

盤口開到-1 2.5b仲有兩倍，去唔過

6.5s

上船

有冇半大 烏拉圭果場

琴日半一 2/2.5 添

威爾斯翻版

烏龜 全大 準備收錢

捷克又唔會衰到咁

捷克邊有中國咁廢